有條女噴香水噴中我個書包，可以點辟味

隻味仲要係啲劣質body shop水果味
成個星期都未散

你呢世都唔會有機會架啦 好好珍惜

Yes

已經俾我條女笑左幾日喇

ff少陣啦

索晒佢

應該即時拎枝碧麗珠出黎噴返佢嘛

幫番佢鮑鮑辟味